除左蝗同蝻要對付！我地仲有班本土精神病人要處裡

葵盛岩岩有件黑警比個癲佬斬傷

之前地鐵放火果個又係有精神病

點解咁具危險性既人會比佢地四圍走

政府幾時先肯正視呢個問題

幾時開張清單

幾日前有個蝗婦係後樓梯又係比個精神病人斬傷仲搶左手袋

硬府推行社區照顧 好難有作為

融入社區

社區照顧

得既話佢地就唔會斬人啦

知唔知點解斬人 就係因為冇人監察住佢地有冇食藥

由三十年前安安幼稚園大屠殺到近年地鐵縱火

政府都係你死你事 係咪真係要有幾個高官中招

政府先做野

就算政府肯做 社會上班大愛撚又話你歧視

點可能冇歧視姐！咪呃自己啦！根本佢地冇可能融入到

所以我都支持有個精神病監獄困住佢地

小㰖監獄咪就係咁樣用囉

食咗藥就唔斬人？

支持全部精神病人安樂死

對付左班官未？
醫療開支縮皮搞到精神病人無法得到醫治又點計？

冇癲佬點對付蝗蝻呀你班濕鳩仔

蜻

新聞話中咗八刀，應該牛頭馬面都等緊接人

班痴線佬見人就斬

拉去坐監咪算 放出黎只會害人

癲佬冇樣睇！各位小心

同埋出現地點集中係公屋

因為有精神病可獲恩恤安置
唔駛排隊直接上樓